最近啲公共交通工具點解成日出軌

係咪上天想俾啲咩signal我地